忽然球迷

隨著今屆世界盃落幕 終於可以同呢一班忽然球迷講

Bye Bye!!!!

成個Facebook Instagram都係講自己好開心法國拎世界盃 仲轉埋profile做著住法國波衫既相 一係就日日都post story係睇波
煩到乜咁